



## 予算機能


1. 予算と実績の視覚化を強化

 - リアルタイムグラフ: 予算と実績を折れ線グラフで表示し、時間経過とともにどのように変化しているか一目瞭然にする。
 - ヒートマップ: 予算超過や不足が発生しやすい時期や項目を色分けで表示し、問題点を可視化する。
 - アラート機能: 予算超過や目標達成が近づいた際に、通知を送る。



2. 原因分析を支援する機能

 - 原因分析ツール: 予算と実績の差額を項目別に表示し、何が原因で予算がオーバーしているのかを分析できるようにする。
 - 比較機能: 前期との比較や、他のユーザーとの比較ができるようにし、自社の状況を客観的に評価できるようにする。




3. 行動変容を促す機能

 - 目標設定機能: 短期的な目標だけでなく、長期的な目標を設定し、モチベーションを維持できるようにする。
 - コミュニティ機能: 他のユーザーと情報交換したり、アドバイスをもらったりできる場を提供する。
 - AIによるアドバイス: 過去のデータやトレンドに基づいて、最適な予算調整策を提案する。



## HTMLページへの反映例


### トップページ

 - キャッチコピー: 「予算と実績を可視化し、未来の財務を予測」
 - メインビジュアル: リアルタイムグラフと、目標達成のイメージ画像を組み合わせる。

特徴:
 - 予算と実績の自動集計
 - AIによる予算調整アドバイス
 - 他のユーザーとの情報交換



### 機能紹介ページ

視覚化機能:
 - さまざまなグラフやチャートを使って、予算と実績の関係を分かりやすく説明する。
 - インタラクティブなグラフで、ユーザーが自由にデータを見れるようにする。

原因分析機能:
 - 原因分析ツールのデモ動画や、具体的な事例を紹介する。

行動変容機能:
 - 目標設定機能の使い方や、コミュニティの活用の仕方を説明する


